突發 九巴公開笑鳩煙剷！！！

突發果部係新巴黎

樓豬弱智
放過牠

係 留意唔到

仲要寫「恭喜」！